佢係咪韓國女團唯一一個留日本陰嘅人

好清新好gfable

我一開始望都都以為係日本人 好靚女

秀智

朱茵

第三張好靚

邊個黎

DIA JuEun

四個波個隊

鈴木心春

似似地

G

臭G

捧佢有前途

做乜放我條女上黎

又幾正喎

Mina

咪又係整容臭雞

睇標題已經知你講緊佢

入個個討論女人既post都話d女人係臭雞
真係好可悲

認真好靚
中文名點叫？

正